Tesla想點？

一係暴升一係暴跌啦屌

買左option?

tesla中國設廠
呢個廠可能會累左tesla
美帝同中國脫勾
會有壓力的

綠番啦

即係調整緊

今日玩期權 真係比佢搞死

要睇下幾時入貨好 等左成晚都唔上唔落

呢d時勢直接無視開市時間，玩盤前盤後

呢d上落市 買call put又執幾千

縮VI殺晒兩邊

博啲就set 320
冇咁博就set 300

之後訓一年

等緊我上車

開廠d錢全部大陸借出黎邊個大壓力d

掛左兩日360都入唔到

星期一穿400

細聲啦 你叫淡淡點應你？

大上大落仲刺激好玩囉